而家唯一方法，搵校長調停二三十人自首而其他人只是受脅而留在校園

當然大家都要落口供，亦會俾起訴，搵一些人認左佢好過全部一齊受。

hi sir

good morning sir

Ok 咁果幾十人一定坐十年 你on9?

起底 n Blocked

自首？
拉

你一個人去認咪得

連續出咁多個垃圾post
睇嚟你都幾無聊

不如簡單啲
樓主你一個認咪得囉

咁大個人仲要擦存在感
真係替你阿媽咁到可憐

on9
拉

全家一齊認

block

屌你老母碌葛扮諸葛

PUSH

校長自己話挾持全校咪得

幾十人坐十年 同 幾千人坐十年
你簡

仲提校長嗰條冚家產jm9

垃撚圾，個腦比啲軍火曱甴食撚咗？

你唔死都無撚用，拉

一提個垃圾校長仲火

俾警察威脅
佢哋話要重現64

你都on撚9

你呢d正宗香港人計算思維

現場要拉一齊拉 要走一齊走

認你老母臭西

你痴撚線既